[維修連儂牆] 沙田的連儂牆需要你的援助

經過多日風雨過後, 沙田連儂牆一片狼藉, 需要義士出手維修.

放工黎!